搬去站務台? (6)

個別會員同時事無關

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。

LIHKG @ Android

啊人形豬五毛你除咗整容重要驗眼

個別會員同時事無關

唔止你件人形豬
我係要針對在場所有垃圾五毛

你嘅世界得中聯辦同大中華
慘

。